# 幻想编辑器-界面 Lua文档

这个文档是面向能熟练使用Lua的人，它也能帮助你迅速熟悉幻想编辑器提供的各项功能。幻想编辑器的脚本基于Lua5.3，使用面向对象风格编写。你可以在[这里]找到Lua5.3的中文文档，这会对你编写代码提供帮助。

#### 文档页面 {docsify-ignore}

* 服务器：http://192.168.1.19/server/
* 界面：http://192.168.1.19/ui/

[这里]: http://cloudwu.github.io/lua53doc/contents.html
